我想問樂天電腦

我想問下樂天電腦訂貨上門信唔信得過？
小弟第一次

法奧啦

我全屋電腦D PARTS都係搵樂天

用FAROLL整張LIST
成張QUOTATION WHATSAPP俾佢問佢可以做到咩價

第一次咁大膽
法奧油二飛馬終端你唔選

法奧係咩？小弟真係0電腦知識

上網見到呢個

0電腦知識
想搵樂天幫你砌埋?

如果砌埋我諗你搵FAROLL算

真係唔係好識電腦硬件

拿我話同佢買野OK咋
冇叫過人跟佢D LIST

千祈唔好用樂天呢D LIST
SSD HDD 火牛 RAM唔知俾咩貨你

你$8000 BUDGET
去
搵$8000 AMD打機組合
再放條LIST上黎俾大家睇睇有冇野要改

好彩你識上黎問
講筆直出黎出張list比你 之後上法奥個網買啦

我唔識

大約8000-10000內

好抵玩 我看其他報價呢堆野都8k

我真係唔識

唔識咪學囉 一句唔識大撚曬?

唔識就買廠機
起碼電腦一有事打個電話就得

我唔識煮飯就唔可以食飯？

我見廠機好貴咁

2666Mhz

你google fanroll

唔識會有飯你吃 比屎你吃都唔識分
砌機同理 比伏list你用落唔覺有咩 有起問題來你會想掉部機落樓

睇硬件POST
我都唔識 都係慢慢睇
你唔學 到你買完部機 有D咩問題你都只係會講唔識

呢個年代有哂GOOGLE真係好憎人咩都講唔識
最多可以講知少少但係驚知唔齊

俾埋LINK你
呢個POST睇完有野唔明就睇前一個
總會有你既睇法

上左去睇了，但唔識組合

睇下先thx bro

睇完自己砌條再po上來問

呢頁
左邊一揀個組合就自動幫你GEN條LIST架喇
GEN撚完 右下綠色直接GEN LINK分享埋條LIST

乖喇 如果咁都唔識不如買IPAD喇

你呢個心態真係搏比人屌
呢度大把人幫緊你避免你中伏 你仲係度駁咀仲大條道理

唔識咪直接買樂天囉

我係要砌嗰時先睇嗰期興乜

睇完教學，做埋啲野再試下

佢有推薦架
同你可以post條list出嚟
再講下你有幾多筆直同用途
大把人會教你

等睇你開post 2 講中伏

係貴但係唔洗煩邊啲硬件伏唔伏

我見佢個list，冇包windows ，冇散熱，是咪正常？

佢有得揀加WINDOWS
冇散熱應該係因為呢個價位唔需要

我放電腦個位唔係幾通風，加個散熱會唔會好啲？定就咁風扇就夠

我記得以前悠二都有推樂天
後嚟悠二去咗法奧就冇推

有錢咪加
上自組水仲涼好多添

佢冇推hkterminal 了

原來係咁，thx

hkterminal仲好唔好？

8k~10k 你上水冷啦

我係網度組合，愈組愈貴

因為你一開始條list係垃圾 cp值低

主要係我冇win10見佢送咪問下

自己裝囉屌 有幾難
佢送都係送假window者

正常呀

假win唔係犯法咩而且我連win10既碟都冇

家用犯條毛法咩 海關鬼會入你屋企查
上window個網插隻4gb手指咪有得download window 10

白痴一問，會唔會有毒？

官網點會有毒

Win10免費？

重點係條key。佢免費開放俾你下載個windows，但都要key active 返

我就係冇

上網買條key唔算好貴
另外用其他方法active就唔知你啦
但為左windows 買舊唔值嘅野返黎，真係貼錢買難受

Btw 有人自稱係某間鋪買機送正版windows. 但事主事後發現係翻版

愈講我愈驚
我都仲睇緊其他巴打問果啲，因為除左主機仲要換mon

Win7升win10隨機板免費上，到依家都仲上到，唔鍾意既就買key

BTW唔識最好自己學，問人，人地伏9你都仲得

睇緊其他巴打問人果啲post
今晚睇下點7升10，我7條key唔知仲搵唔搵到

升級，老翻都升得

要搵下條7key，果時甩左冇痴返係機身

7喜人呢

都話唔駛

就咁dl都得？今晚上去試下，唔係屋企

百川科技

法奧 飛馬 香港終端

Window 10 上官網下載 一個月後有水印都冇所謂 就冇問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$650

1 x Seagate Barracuda® ST4000DM004 4TB 3.5
價錢：$749

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$405

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$3,020

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 600W 80Plus Gold
價錢：$579

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x ASUS VX24AH 23.8" 2K Monitor
價錢：$1,999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,100

小弟劣試，唔知有冇問題
我就用黎打LOL, gta5, 使命召喚，r6
間中睇下Netflix

ssd 500gb好d

hdd可以考慮唔買
拆舊機嗰個過去

displaycard用2060super
會唔會貴好多?

mon 方面
我自己唔會買2k
打機用1920*1080
第二
我會比較鍾意ips面版
第三
打機用得2060做display
買個1080 60hz既mon算
你玩嗰堆game得lol可以有效推到60hz以上
如果你目標係60hz
其他game起碼開到中高效
咁會開心d
硬件要求又唔太高

個人意見
可能有錯
等識野既巴打屌

指條明路你行又唔行，
有條唔知有冇危險嘅又要去行，
開po問又一句唔識嚟做當箭牌
我咪又係Google下，爬下文，做下功課砌到條女
到時候食咗舊屎(唔係話樓主講緊嗰間)，做咗水魚，又開po揼春

想問4GB手指 係指4G手指?
利申:想砌新機 之前2部機都正版window 新機想試新野

4gb以上容量既手指 唔係上網果種

我而家用緊個mon連1920都開唔到